[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3617)

SLOW

Slow

慢撚到

過左半場未響過

單邊17

17c

踢波唔入波，踢來幹甚麼

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

上呀 丹麥 是但入一粒啦

18

下半場玩時間停止

瑞士抖下唔好再刷啦

經典

曲奇 根本尻踢緊
無諗住要拿3分咁。。

快啦 比到19C 唔該你

好難賭

屌 買乜輸乜 瑞士角細爆 丹麥角大就針

直布送角送到

大力神面對面都傳唔撚到

19

三連👍🏻勁撚到

11角 派

單邊19C

丹麥

繼續屌柒垃圾丹麥

廢柴艾力臣

屌你老母丹麥，贏唔到就輸埋佢啦臭雞

好彩無買18.5

Lm

咁樣19角

LM

Ho

我

細波想gel但個龍

lm

好彩無追

11角up 派200

me

若要生活好
咪買藍罐曲奇屌老母

派我未

跟人買曲奇1.5b 一球都冇...

J數成功

18.5b cashed
希望4.5s都開到

單邊20

講咗追角100%波嚟

12.5b
18.5s
5.5s

好撚多球了

平均兩球斷一球

成功個啲多數傳後

仲話去皇馬，含撚啦

20:0

大家都中啦
我叫到咁

Ok

19C 填番丹麥果場條數了

meme

20

咁撚多c

角大 派錢 走寶

唉想allin 20.5b又買唔到.

豬左成日 就係中呢場咋

早啲post 跟唔到

屌你
未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期日 18
瑞士(主) 對 直布羅陀(客)
角球大細
大[18.5]@2.01
大[19.5]@3.30
未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期日 18
瑞士(主) 對 直布羅陀(客)
角球大細
大[18.5]@2.02
大[19.5]@4.50

21.5b

瑞士分D角比曲奇啦 丹麥廢撚到

呢啲100%追數波不過個戶口冇咗錢買唔到

比$100我開心下都好呀

都贏2k

叫all

今日真係角大
即場好似除左荷蘭場波 其他都角大

買左11.5s 12.5s 13.5s半場棄暗投明加入角大黨

Hi

丹麥絕殺未

我半場已經叫大家追大

瑞士40

40

4-0

4連C............

屌你瑞士讓和都開唔到
今年唔撚食瑞士糖

刷多兩角啦

單邊20 好少見

派番我當介紹費ok?

-1c

4.5s開始練心

希望開到比你

單邊20點買呀大佬

直布下盤+4.5S頂撚住

瑞士準備入多粒5：0撚下盤手足

h

個龍

丹麥。。

丹11c

比夠22啦

丹麥11C

Me

上牙角大

11c 有人派？

21角

21c

Gchi

丹麥入一球比我輸半啦

21

又有C

屌你老母

SAME

丹麥死撚左佢啦

就22

差1

刷多一角啊屌

丹麥絕殺未？

不了

我想踢波呀

可能我掛住屌丹麥睇唔到

直布都唔係一般嘅廢

幫你

瑞士分2C比丹麥啦

單邊21c

22角

瑞士兩邊攻 係咁吊波
d角係咁黎

屠左星幾多？

22

我了

咩話21：0

仲未完啊

叫左追21.5b 請派我

中

22la

22c 無限角

人地都有老母生架

執返條屍...

有冇人派我牙 角大們

完場啦好嘛...唔想踢了

無限角球

10分鐘6角
咩玩法

上年聖馬都係得15c 直布22c

下次派我就ok 加油

冇膽追角大 12.5s 13.5s

乜撚22c

呢場點都唔會買

半12全22

Ok 下次贏錢一定派你

星期三同阿星一齊去馬場點部署

垃圾丹麥

角球旗：

跑步去

後衛係主因 唔理底線定橫邊 總之踢走 所以咁多角

丹麥 笑話

讓球半 0:0

Cls

想騎馬去

球證趕收工

差小小23C

+1/1.5

sana 我味

光環巴 請抽我50

11c巴抽未？

同半8全8一樣精彩

想迫撚死人咩

咪提

4.5s頂撚到心臟病

買唔切20.5b 買左21.5b好彩都開到 仲有得玩....

瑞士細波手足

班大帝休息了

5.5s表示輕鬆

4.5s but心臟病左

單邊半12全22真係世界級

日本半4全5

大家以後一齊同我齊心數角

開心share系列
1.山度士半大 2.68

又贏

溫馨提示狗會今日輸到爆廠2：00就收皮

未開波買左主其他,之後踢左20分鐘allin補左個4.5s,之後一直練心
想玩角大但已經無$
買左無限執咁制

所以我睡覺好了

訓一陣起身

除左好耐之前有場澳職20幾角 第二次見證2x角

買希臘

單邊22角 真係CLS

單邊 第一次

罐頭魚仲唔轉盤

pps麻
btw hkjc好賤 一開波開高 比cookie高三格

冇水點賭

唔啦 我唔順牙
你順番就gogogo
三文魚有d伏 小心

-3?

西班牙睇黎全部出副選/玩幼幼

宜家去邊個網睇波

360 BALLBAR 成日唔得

意大利串瑞典

秒goal

意大利角大？

［member]

洗唔洗禁撚快...上盤又針

不過有30s delay

屌 1:0 戒賭

1:0

秒

上盤又死

陣間意大利

半場cup佢老母啦

挽留

生命滿希望

成班未訓醒

1:0又秒針

有冇人比一埸我all in

買唔到就秒入
玩尻死

咁又唔好手足 搞咩

多謝

想要法羅群島+4
西班牙出晒幼幼炒唔炒到咁多粒呀

挽留
我上個禮拜-5K
到今個禮拜-0.5K
有賭未為輸呀

咪

寶 2:45仲有冇AI心水

意大利麵9.5b？

2:0cls取消關注

2:0 cls

唔好啊

Yy派佢啦 比佢買10注中秋金多寶翻身都好

5.5s直頭送錢

3.00半大

奈

捉到你睇香港小姐

撐你啊手足

唉上盤秒針

..救得幾多

咁都捉到 頂你

2:0
diu唔夠膽大注

屌 未派角冇錢買就半大

大船嚟㗎喎

佢一注獨中80M就救哂

9分鐘 2:0
90分鐘 ?:?

5.5s 跌水

6分鐘

頂 邊個正？

我屌乜撚嘢維護啊
點撚樣買半大啊

挪威其實有咩勁人

海鳴威

賺夠

余三民

想返身醒場比你 芬蘭第一球@3.20

意大利今場好有問題

屌

星期三介紹吓？

pizza冇辣肉腸？

Gun

你手d麻雀究竟點練？

意大利個盤出晒事 上場打阿美尼亞打得唔好

收到

只信普京細佬普基

意粉角大可以?

串埋4場半大屌下波先

瑞典定意大利角大好？

+1 冇睇開意大利，想知佢哋有冇擦角神器

天主教大學咩事 食撚咗屎?

Same 啱啱戶口有250
4x5玩下都好

好撚嬲
維護你老母

如果兩場都細呢

意粉半大 0.5/1 1.7倍派錢波喎
冇可能半場都入唔到一球

Astralis

問星 岩 寶

早抖啦

自己睇下芬蘭

下派錢

我仲有250睇下買邊場盤

戒左樂遊一日 健康左

波斯尼亞主場贏阿美尼亞讓1/1.5球 作客只讓平半/半球 結果？

丹麥主場贏格魯吉亞讓1.5球 作客只讓半一 結果？

意大利主場贏芬蘭讓1.5球 而家5連勝 作客只讓半一 結果

芬蘭受半一可以allin

唔識買handicap？
第一日賭？

懶特別抵你輸

你反麻雀之神

開波前我太婆都識買

瑞典轉盤呀

智主rc

no goal

主隊紅左件有冇機會比人cup

卡拉紅
有得cup

咁簡單都要教

瑞典1.66

大學準備cup?

呢啲咪中肯囉
呢啲咪quality

超超超級重注 芬蘭受半一

呢場輸頭3派$1000

no goal= 上盤？

z

鳩買算

上盤讓到一球球半

至小有錢拎返

瑞典2.5b？

你又懶特別學優越登場？

跟

喂喂冷靜啲

屌你 你話我買冷門就懶特別姐冇心水求其買單雙唔係正常操作黎嘅咩

仆你個街 打少件點守60分鐘呀

加油

天主教大學近10場7勝3和 主近3場1球不入

對場主1勝2和7負 大學作客只讓平半

同今日鹿島鹿一樣

點解唔過澳門玩大細

做乜事

有頭髮邊個想做洛賓

呢度得兩個 大細有三個

訓醒就冇野

搞乜
又輸咗幾多幻
定係又戴綠帽

未夠21冇得入場

芬蘭半一 串 法羅+4 啦

all in 串埋瞓醒唔會想死

巴打沒左條女吾冼死

有音樂比利

博既話可以要芬蘭第一球@3.20

1:1 竟然係次熱波膽

睇返上次意大利作客阿美都係先失球先

又一場打假 5連勝拎夠分輸比芬蘭就齊齊15分

領先第3位波斯尼亞8分 互惠互利

意粉打假最叻

佢已經有出線權嘅咩

正 諗都唔洗諗了ALL IN

咪啦手足

點發現

芬蘭第一球@3.20 預計上半場20分鐘內打假極速收錢

之後意大利追和

Ok
allin
不過馬會維護
jump

假膠？

有故事的人
澳洲啲女咁撚蠱惑嘅咩

有pps

唔知點用唔知咩嚟

2：1

爛賭果件？

大學cup

大岩剛反手fg 專家

大岩石已返底

山神個日中到啪啪聲

想4
轉賬唔到買唔到

馬會你不仁我不義
逼我返去玩365

玩野牙
pps即時 1蚊都慳

ngo mo pps
dim apply....

個日中左11注 4場4倍

智利主頂實好唔好

fg 只服u

go to ok store

only have 7-11

你等咸巴上水啦

難d..
和到唔輸都難

意粉

要意狗了

佢打牌屠緊人

派我ok？if cashed

冇人性

老友 呢場半大有機 我都睇好

大佬比次機會

出現了

今日忍手

原來你真係有買
仲以為你假膠

芬蘭買未

芬蘭呢

西班牙
瑞典
希臘
意大利

意2c

真係有跟到

你理性分析下 山度士近4次主場對帕拉都開細 唔多過2球

但今場2.5大好低水 似大開大合 睇好半大再博客第一球@2.95

好想死銀行轉賬唔到

想轉錢俾手足幫我買

日日都維護

意粉咁快傷一件 針

如果山度士開到 我真係嬲撚到爆炸

前鋒

得1.5

10min 全00000000
半大針

西班牙悶撚到

閪班牙又想點撚樣

山度士 要了

西班牙goal

10

goal都係好悶

閪班牙對面踢乜9

西班牙主其他1.65

意狗踢緊乜？

西班牙1.3半大

你有冇睇點比人入 直接向後傳助攻對面

魚腩波係咁上下

意粉落底？
上盤唔對路

求其街場搵件勁過佢

下盤先係真愛

西班牙又逼害大波手足

希臘入未？好悶

我冇買到係唔會中嘅
冇我嘅加持

意大利假到 落底

佐真奴

個龍應該要出埋嚟踢

西班牙
瑞典
希臘
意大利

笑4

全部下盤了

意大利無心踢

悶撚到冇波入

同頭先丹麥一撚樣

避左丹麥 無避到意粉

西乙仲末派

芬蘭神救

山度士 智大入波

戒上盤啦

芬蘭gk神救

....

定啦意粉成隊踢五大聯賽

屌 原來真係超重注。。

大岩蛇真男人。。以為反手

瑞典狂刷角

我哋錯啦

芬蘭大巴陣原來 入細波仲穩

舒服

停停先

又撚9手足

買親半大都係咁撚靜

屌你老母 閪班牙

半細外圍賽

新的人生 新的開始

咪係

出左糧都唔樂遊？

希臘goal

西班牙5.5點部署

山度士半大未

西班牙出名逼害大波手足

u21....

5角

意粉開始上力

山度士半和穩如哈馬比

閪班牙好撚廢

見唔到

瑞典1:0完場

廢隊出神龍

意粉同瑞典做乜鳩

太睇得起閪班牙隊垃圾

意狗下下淨係識射中間，我喺街場搵個阿伯都踢到啦

刷角未

半大嗌都冇得嗌
夠晒舒服

好彩買唔到睇到大家都好舒服

啲國際西波睇到眼都殘

山度士大波針

6角

瞓 順手戒賭

上盤全撚狗

舒服？

冇啦波馬逼害 長崎良美了
Btw 我前日先知呀欣有首存優惠 jump

又入1球猜撚到完場 屌你老母 閪班牙狗黎

0:1

屌你 而家嚟入一粒撚我狗？

Dllm

山度士唔喺一球都無啊⋯⋯

學人讓4球 屌你老母閪班牙

Norway
有個踢深圳笑撚死

呢兩隊入一粒就妹 不賭便是贏

師兄第一日買波
想問係咪中硬

強國又贏

瑞典乜撚野後防

屌咩 伊巴傻閪隊1.66都要中風

半大4x1戰績
西班牙
瑞典
希臘
意大利

伊巴朋友隊可以咁撚樣傳

免費台播親無好野

好過播意狗場閪波啦

1.66仲買...

。。 唔是掛 撚狗

場波肯刷角算係咁

挪威無啦啦又狂刷角

又要傳道，收手啦，贏埋下次咪又比番佢

即場挪威第2球@3.26 超皇注

山度士大波

我以為係開ac個下第一次入錢先有 原來係每日

屌 過關差山度士大波..

去晒國際賽仲大波

Ikea反cup 4.4

我都係尋日先知..

山度士01

山度士好波

笑撚咗 客入波先

瑞典cup5cup到

所有上盤一齊撚狗

想講兩場巴甲 一齊入波

Go Macau call G

買左意粉11.5B，好緊張

7c

好波手足

大大注？

1.5注
如果豬左呢注想停一停抖下
賭到有D攰

派？

天主教1.5 紅goal

中左先算啦

瑞典快啲刷角

今日未發市
要夜晚出力乞
btw 11.5窄窄地

所以好緊張
響得同唔得之間

有冇人係輸西班牙半大
只要將你輸半大連馬會既圖up俾我..
我頭1派100

之前仲一日分開幾次入 蝕哂

西班牙半大又撚狗

意粉幾時死

未有跡象，睇定小小先

me2 前幾日先知屌..琴日終於乞到牙欣100

I

睇錯以為派

奈整蛋糕俾我食未 就生日

真 就生日？可以整

返左工 $45一個鐘
買場盤冇左半日人工
冇賭球了

全細波

佢打牌好勁 不了

係咪去你之前返工果到整

刷角啦意狗

屋企整到得啦
出嚟打牌整蛋糕比你賀生辰

意大利鳩傳多，唔好買角大
我死算，唔好要手足跟住一齊死

天主教大學兩球吹走咗，呢D垃圾杯兩個回合，戰意成疑，可惜都係忍唔到手

IKEA

反cup呀求你

瑞典1-1

希臘2-0

我講下笑其實好驚人地幫我慶祝生日
但打牌會有機會

炸

我個2.5...

意粉快

意粉起碼一粒掛

又溝女
屌無哂薯條jumped

瑞典快cup埋佢

意1:0

意粉1-0

Goal

意粉goal

屌咩...買平半意大利
禁落去果下入撚埋波

遲左

音樂比利

意粉角大jump

頭先等到1.83 我照上船
仆街入埋波

意狗角大JUMP

吹到唔拎返屋企食..
點等你牙c父

又學我

幾時請我食 一日無食野啦（真）

意大利1球到尾 入注無入球算

大岩蛇又撚

大岩石我了

又唔能叫

音樂比利冇令我失望

瑞典2.5/3B 可以入手?

.....會唔會係咁

半球我都唔上啦1.80諗左陣
一跳1.83即買都買唔撚到

意粉應該仲有粒

冰撚左20分鐘角

而家我想和

佢吹水 日日大魚大肉

意粉角大已死
抖下先，應該完左國際賽先再玩

山度士快啲cup...2條過關都差你啊

放題未。。

咁諗粉超級禁屌

星期五見

西班牙讓5球
話能左佢友2大使黎

我屌你啦 你知閪啊 你職賭等你每日派我一千

星期6同星上去

介色啦
遠離就會唔想屌閪

成能日見你ig食好西 扮乜9

正骨

Dup下骨咋

屌你老母唔撚預？

意大利12m?

芬蘭

主

芬蘭 goallll

大岩蛇又贏

唔刷角抵撚死

場場下盤 仲有人輸錢？

呢啲手作仔自己黎算啦

意粉 我屌你老母

1.1

大岩蛇中

垃圾

芬蘭fg慘死

屌山度士肯入未啊

Ikea入多球未

芬蘭係咪冇12m就唔識入波

冇啦宜家 掃哂

瑞典入呀求你

係

冇啦..降埋水1.32
場場下盤 玩下場算

竟然等你帶了..

隔離po笑撚到我

500幫你

唔係

意粉下半完全無角
想象唔到

笑咩
我出場單
中左
竟然係多謝登場

當年kai蛇中到九彩 最後都要比人jer到過街老鼠
屌你老味買單雙學人賣料

仲有個美c都係

馬會ac放題

意12碼

又12

打西咩又12碼

感覺會miss

又有班傻閪跟先好笑

唔係啦 kai蛇唔係賣料

1-2 大岩蛇jump

舒服仔有冇炒過12碼

閪班牙單要收皮了

同kane差唔多 好似射親都入撚緊

佢射得好撚搞笑

平半入唔到 jump

柒就真

上季聯賽好似炒咗球

意狗穿埋盤先好收手
贏緊一球永遠係最危險

比人入多球先會再入

幾撚舒服
美職個馬天尼斯 又係成撚日慢步 成撚日炒

kai i子

gif?

呂布隊入未Ainll了

咁kane no1 12碼王了

等左好耐張圖都未射

瑞典2:1完場

希臘

唔撚識郁既

。。唔撚郁 係咪我問題

屌佢老毛撚狗

。。

屌射未 等左幾分鐘仲唔射

屌點解唔撚得

希臘 1-1 列支敦士登

咁多人比張jpg撚

其實下半場係咪無開波

屌唔撚郁

Gif黎

扮

屌你jpg點撚樣郁
你當我地係隔離post?

山度士喺未盲嫁屌

我電話睇係gif

意粉有冇多粒

咪車仔打曼果場
第一球即miss

Jpg黎既 屌你

-3 ez

被撚狗

但我電話save係gif

唔怪得印象咁深
果陣睇live仲笑鳩佢小跳步炒

4場去到最後得意粉正氣

西3:0

挪威半6全8

Enough is enough

半5全5

意粉半5全5緊添

今次真係輸撚晒 認真戒賭

6

山度士jump

屌4:0 on9

垃圾西 又絕殺我no goal

屌咁都爆我3.5S

意粉比多角

爆撚左我個單

屌山度士咩事 射極都唔入

測試一條公式

可以留意下

你老母閪要入早入啦 90分鐘2粒

西班牙咁樣爆入波

點解奧達斯開左波 見球探係五點半先開喎

咁樣爆

過返去隔離跟優越蛇單雙啦

智盃做乜撚野開左波

Paco Alcacer 正一冚家產

丹麥好笑啲 定希臘

尾場巴甲呢

加埋土耳其plz

Same dog face

瑞 意 ft未

點解馬會已經開

意狗 cashed

山度士cup派一個

真心屌撚死佢老母臭花閪

痴線 山度士禁屌到禁都入唔入

唉 90分鐘3:0 仲開心左一陣

支持

我本身都有買開但次次都唔中

補補血

真心垃圾 無啦啦入兩粒

擺明假波啦 開讓和 收晒

屌點解我save係gif 但upload上黎變左jpg

屌佢個西 唔怪得搵430搵唔到...

斷我3X1

存心撚手足

巴甲垃圾對垃圾...點睇

其他gif又無問題

球探突然有翻辣殺到

咁撚快1.5球盤

空難隊不了

主仲難買得落手

入球雙啦 唔駛諗了

00

利馬聯goallll

巴甲買客

查比高恩斯

大家好努力

秒針
訓得

炸完對家快入

屌 又針

中到啪啪聲
意撚角細
曲奇角大

又炸

球探又食咗屎

查比唔撚掂

智障盃 比多球啦

訓醒對答案算啦

客ng

炸咗大波收得皮 瞓得

比次機會 1球咁多..
下次唔掂智障盃

智假已經伏，盃就伏多兩錢重

利馬聯gollll

巴甲場波係咪痴線，主隊炸兩球，12M炒埋?

6:00主miss 12m竹dllm

迫害大波

DLLM 智障

智甲真係cls一個星期前可以3:2 跟住就1粒

逼害半大

垃圾打假足球

都唔望佢開2.5大... 1球到尾

1:0!

得返d垃圾波賭

阿拉戈goallll

跟能左你

空難隊真係長追對家

樂遊執幾多

戒了

冇晒新血了..近排完全冇人講
樂遊黨收山

直布+5同格魯又中琴日全中

親切的我明是否負數了？

Btw 意大利9.5s gel

屌...空難隊又miss左12m

查比你地對唔對得著死咗嘅兄弟
唔係佢地 你地會有得踢？

好訓好多 精神緊張

一齊死埋佢算啦 屌miss2球12m 炸2球

2紅

開到大頭10派2個 200起機

直布+5早知買多個0

哇屌 2:00打後啲波場場爆 好彩訓咗

尋日買完洛達角細一場都無玩過

我拉騎王真心勁
睇住潘頓隻大熱寶寶頭4都無心都涼

開到先算啦 空難隊

空難追和10抽一派300

降班喇呢隊垃圾

好

難d 啦師兄

未訓
準備訓

屌咩 琴晚3點嗰幾場波死幾多人

仲有 2日國際賽賭

不了 抖返幾日先再賭過算 啲國際賽閪撚到4x1可能斷3關

我明之力

琴晚波斯尼亞同丹麥

今晚大熱係晒作客
瘋狂作客深盤

輸到仆街，今次真戒賭
一陣見

Sweden 9.5s gel

我明

西班牙半細3.2 gel

今晚好撚難買

我決定強勢加盟波台

Lm了

Wow

波台方蛇

人地都有老母架

人地都完左場
仲留咩言
擺明撚9人

好波一球到尾

尋晚伏到訓醒又輸幾舊

無波

巧吾kai針
好彩尋日日頭贏多左

嘩 真係意粉同三文魚角細

ok

都無波

Me la

係你呢招再昆唔到人

打lol了

馬比狗賭

任我行

嘩 我都咁今日都未有糧

我真係屌撚咗出聲屌 唔翻工 上勞記算

好波真係 比撚曬機會你啦屌你老母

係咪得我覺得外圍賽好易賭

我出100%水冇人跟都冇計

搞掂未？

星力派我未

未on撚9 9號朝早都未有

偷阿媽錢囉

係咪應該直接上勞記 唔洗單聲公司

巴拿馬屌你老母咩 諗住讓3球半咁撚多
半場起碼贏一粒掛 on99輸撚埋 含撚啦屌

屌上半場又唔撚入

上去公司直接當面屌9佢先啦

琴日on撚9 send個message比老細

2-0場卡利 屌你老母我買半大0.5/1 又撚9我

我真係恭喜你

搞到好似我潑婦咁

屌佢老母啦直接

暫定頭場阿塞100%

me了

仆街又唔撚記得拎首存

有無勞記直線

weak撚到

長期少過10

0:2

巴拿馬笑撚死人